有冇人十幾年都無睇tbb劇?

我好似08年開始唔睇tbb.只睇台.日.歐美.韓劇...依家tbb啲偽人好多都唔知係邊個係咪同香港脱哂節

ps:只睇tbb新聞台

tvb 新聞都睇

以為你係清泉 點知睇tbb新聞

我好多年電視都冇睇 屋企人都係勁耐先開一次電視

十幾年唔睇 好撚奇咩屌你老母

睇左十幾年都仲睇就話姐

戇鳩鳩

依家連TVB都無tune，一開電視就youtube netflix 有線新聞

冇睇好耐